人民日報--香港的經濟成就全靠國家的改革開放政策

已經分唔清係納dee定係真係咁寫

真係有咁寫過

錯，係全靠文化大革命

錯啦 係秦始皇嘅功勞